其實咩叫鐘意

一直以來都未試過鐘意人 會係到諗鐘意即係會心跳加速？ 多巴胺催產素嘅上升？ 依d都係生理反應所產生嘅假象
當每次對一個人有好感 有機既時候 都會係到分析我地之間有無未來 行得遠唔遠
所以今次決定放生人地 但係..唔知點解呢幾日個腦都係充滿住佢 雖然我有諗過如果其他人都對我做番同樣既樣 係咪都會有同樣既感覺呢 係咪可以替代 但原來當係其他人做既時候 個感覺係完全唔同...我都係鐘意之前個感覺多d...覺得無人可以 再令我有咁既感覺..但我又覺得自己只係唔慣姐..

媽呀好亂呀都唔知自己想點
利申：sor for 1999

metoo

樓主你有冇試過拍拖呀
但以前最後無疾而終唔會感到後悔嘛？

成日諗住佢即係你對佢上心啦

諗咁多做乜
最重要係你想唔想同佢一齊
利申：a0

A1 依家就係有d無疾而終感到後悔

我會諗 係咪因為習慣左有佢既生活先係咁..

唔想一齊左之後好快散.

如果你知道個男仔有左女朋友 但唔係你 你會唔會唔開心

其實會唔會只係覺得個男仔本身同你曖昧開所以對佢有佔有慾？

有d唔開心瓜 好複雜 但我會覺得可能係一個好既結局 起碼唔洗同我依d咁既女仔..

我都有諗過

而家既你享受曖昧關係，又唔想對人作出任何承諾，先會有呢個問題。

簡單D黎講，你唔係最鐘意佢，最多有好感。

食之無味 棄之可惜咁既feel

前幾日講清楚左啦 就係覺得係未到鐘意 只係好感度高..

咁你地本身好fd定點先...

我覺得拍咗拖點都會同異性朋友保持距離 唔會成日搵 就算有都會報告 雖然佢咁樣可能係驚女朋友呷醋

明呀 因為我都試過咁

我以前成日畀人話，搞到我斷絕聯絡晒一排

好奇怪..會唔會搵到其他女 咁如果當fd 唔係應該搵你傾訴咩

咁你哋會唔會覺得好熟悉大家咁樣..有番咁上下好感

咁睇又好似幾fd 但小心比d女呷醋啦

但學你話齋佢可能係好感度高
依個部份上你control唔到架啵
咁係佢本身話唔一齊住？
佢講唔講到係咩原因唔一齊住

係我話唔一齊住..唔想long d

咁其實你唔係唔鍾意呀
而係你有concern咋嘛

諗太多都係壞事 不過依加都你啦 雖然有衝動

same here
不過我諗住果個人幾日之後 就冇點諗過
比啲時間你自己諗清楚 急唔黎

On

可能我都係依個過渡期..共勉之

鐘意就係會成日掛住佢同佢嘅嘢，對方唔見咗個心會囉囉攣，同佢一齊就會忘記唔開心嘅事，唔知樓主對個男仔係點

化學反應啫

我都唔知..我正係知我依幾日個腦正係得佢

係呀 無錯 但就係成日太理性諗野 搞到錯過左

我試過一次，辛苦過吸毒

之後冇試過

有無詳情呀 不過唔想講都得.

時代久遠冇詳情，亦不想回憶

唔怪得咁多人吸毒，入手難易度簡單過鐘意

咁又唔搵返人淨係有好感唔會咁

唔好吸呀

都講清楚左...我驚佢唔理我...覺得我玩佢

咁你係唔係玩呀玩玩下就冇謂拖住人